今次光復屯公真係令唔少藍絲讚好

利用保民生，改善噪音問題呢d主題引起唔少住屯門的師奶讚好

今次出師有名，仲可以比D 師奶見到警察執法同處理手法存在嚴重問題（多謝狗的助攻）我地先可以咁成功connect到六七十後 不理政治的師奶

其實東涌的問題都好嚴重
食肆太少 遊客過多
自從港豬澳開通後，唔少商店都勁多大陸人
居民都有微言話買大家樂都要排20分鐘又要冇位坐
希望有人可以處理東涌問題

香港大和解

仲多人咩？
理申 日日去東涌番工

分化藍絲同狗既好時機
煲大佢！！！
我無嘢講

我無野講

作為屯門人 今日喺新墟遊行嗰下真係好感觸 住咗成30年都未試過咁

好感動

冇位堂食個個冇得搞個WO
坐低哂先,見香港人先比位佢咩

你吹雞我話知你喺大西北我都嚟幫手

北伐支那淫窟你我有責